我有個大膽建議，不如一百萬人上街支持修例

係各位想鬧我之前我希望大家睇完先

首先，今次要求撤回嘅訴求，先係台灣方講明唔可行，再到一百萬人上街，都無阻政府強推，證明我地完全冇威脅性，手上亦冇籌碼，所做嘅每一樣嘢都係自損三千，敵人一滴血都冇扣。

直至外國公布條例一過會制裁高官同香港，政府終於識驚，證明呢樣係傷到政府嘅嘢，咁何不直接送佢一程？我知，外國制裁都會影響香港唔少人，但岀得嚟嘅都係高學歷低收入後生仔多，我地反串支持一嚟話唔定逼到班中産岀嚟，二嚟制裁真係嚟我地成本最細。

總結，條例過唔過大陸一樣暗地做嘢，林鄭下唔下台一樣西環派人中央控制，我地做乜都傷唔到共産黨一條毛，點解唔借呢次機會令佢真真正正受傷，話比外國聽，我地係有智慧嘅反共最大基地，你地幫手絕對有著數。

以下想聽各位巴打點睇，同插得細力啲

on9

你咁做同插自己一刀有咩分別
班民賤聯都唔打哂飛機
一百萬人支持修例

bloody carrie: 嗱，我之前冇講錯，真係有2邊意見，並唔係一面倒反對既

訓醒未

On9 外國媒體會點睇

有撚病

你一係蠢過隻豬

一係係鬼

又焦土

時完都唔知你想做乜鳩

Why not both
玩膠唔是咁玩

但岀得嚟嘅都係高學歷低收入後生仔多
睇到呢句都已經笑咗

咪撚ON9, 外國政府唔係想中國死個隻反共
咪當人地同香港人同仇敵慨
要制裁班高官, 用返而家既策略去搞佢地既外國戶口同資產已經好夠,
咩一百萬人上街支持修例只會係幫中共港共抬橋, 成件事點都frame唔到去咩外國勢力見到香港人好有智慧, 會共襄反共大業

樓主係弱智

岩岩起一起底, 樓豬呢條撚樣9成係鬼黎
想係到分化打散民氣, 又想搏大霧睇下有無人真係會咁ON9信佢個套
屌你老母冚家長命百歲 百病纏身 不得好死
生生世世代代投胎都做中國人啦

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

你叫唔叫到十萬上街行4個鐘已經係一個問題
你係真on9 唔係假架喎

毅進畢業？

我樓下街市檔口都有班師奶屌果 200 萬人無腦